HKBN我屌你老母臭閪死全家

斷夠未呀屌你老母臭閪
仲要次撚次都係夜晚最想訓係張床到打機睇片嘅時間斷
我
屌
你
老
母

祝HKBN上上下下死清光
我屌

比多20蚊可以加強穩定性

穩定係基本應該有嘅野黎
點撚解我要俾多20蚊呀屌你老母
HKBN死全家 我屌你老母!!!!!!!’n

仲未到期呀屌你老母